 17:08, 26 февраля 2019
Человек вкостюме гориллы заглядывал вчужие окна ипопал зарешетку
В американском городе Салфер, штат Луизиана, арестован мужчина, который заглядывал в чужие дома. Об этом пишет Associated Press.В полицию поступили сообщения о подозрительном человеке, который бродит по чужим дворам и смотрит в окна. Прибывшие по вызову сотрудники обнаружили на указанном месте мужчину в костюме гориллы. Увидев их, он скрылся в одном из домов и спрятался под матрасом. Его нашли и арестовали.Подозреваемому предъявлены обвинения в сопротивлении сотруднику полиции, проникновении в помещение без разрешения, хранении наркотиков, а также — в ношении маски. В Луизиане маски разрешено носить лишь на религиозных церемониях и на праздниках. В других случаях это деяние наказывается лишением свободы на срок до трех лет.В 2017 году сообщалось, что мужчина в костюме гориллы шесть дней полз к финишу Лондонского марафона. Целью затеи был сбор средств для благотворительной организации Gorilla Organization, которая защищает редких африканских горилл. 
